(區議會選舉）選舉主任幾時先決定候選人有效

今日係提名期最後一日
按選舉活動指引第3.25段
選舉主日要在提名期屆滿後14日內刊憲公佈有效候選人名單

但入咗閘又唔一定捱到選嗰日
因為魔鬼在細節，第3.33段留咗條尾，隨時都可以更改決定

屌你，真係話DQ就DQ

而根據往績，垃圾會選到宣誓埋，都一樣可以DQ.....

所以，個制度仲邊度信得過.....

最後，循例補番句：

星期日街上見

自推一下

借個位

提名名單已經同步完畢，歡迎幫手fact check

唔止謝sir，連er er er sir都……

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: